依期一齊旺，大家唔好Jump！[100］

又無5倍

盤都走唔到

主隊食禁藥 射到啪啪聲

一開波有做3.5b有5倍

過返92 我on9

咁快100

琴晚跟咁多高手執返新年豬既8成
整左條4x1 本來想要埋羅馬 5x1未中過唔敢買

角球

班菲特中
體育會
咁樣一分鐘入波

開錯開錯 去返92